今晚葵芳單野覺得好不滿嘅入一入㴝

你屌佢地我明架，我啱啱係現場，都不停叫佢地冷靜理智改善態度。
我知前線果啲有啲係衝左啲，係唔禮貌，但其實之後勸返佢地冷靜，佢地都有吸收有改善。佢地好多都仲係學生，有啲係愛丁堡集完會之後過㴝。今晚全世界都屌得佢地好勁，我知大家好揼心好嬲，
但我地自己人，屌細力啲好無？
我相信佢地會明，與其再繼續屌手足，不如諗下之後可以點再同狗鐵玩，仲有
之後文宣要點做？
好不？

“之後文宣點做”

其實除咗道歉（同埋清潔隊全面進場）之外真係諗唔到點做

話啲市民係狗易容嘅臥底，比人識穿所以屌佢地要呃人先要呃左自己

我都好憎白頭佬！
但係佢哋係又屌唔係又屌，好肉酸！！

傷者要報警，傷者要驗傷，都要屌？

又唔係勇武過人，夠薑就衝入去！

最後咪又係交俾班狗拉入狗屋！又見有人衝？屌！

冷靜啦！

五毛bye

我知你燥，但核彈都唔割呢句野假架？？
走la五毛分化撚

我知今晚大家都好火，覺得我地做得唔好，仲有好多五毛分化撚出左㴝，但希望大家了解下我地點解會咁躁。
解釋點解葵芳手足咁躁

呢個時候仲有好多五毛同分化撚出㴝，希望大家記住不分化，不割席
唔好唔要我地啊